老老柒柒, 有乜菜式可以擊敗廣東菜?

法國菜國際地位好似比廣東菜高

法國菜係食環境
成班人著西裝傾生意
鬼同你去大排擋

但認受性都比廣東菜高

家鄉菜

A餐 凍檸茶少甜

八大菜系隨便拎一個都收粵菜皮啦

西方菜系如法國意大利菜理論同質素比粵菜高好多
即使米芝蓮級既粵菜廳已經係用晒西方既管理同技巧 已經當左西餐咁黎做